keep住捐血儲果張白金卡見工究竟有無用？

捐血點解只可以一年四次咁少？
見好多人成日話keep住去捐血儲張乜野白金卡放銀包，聽講話見工會有用
我相信只要放寬做廿次，大把人會一個月捐兩次

寫落cv都型啲